BFF向我示愛點拒絕？

唔想影響關係，點樣可以拒絕得冇咁hurt?

PS: 佢唔係我嘅兵，佢同我都係女

點拒絕都hurt

最重要個啲你最後先講

She is my BFF that's the most important

點講都係同一結果 預左再冇朋友做